「國難忠醫」負責人被公安帶走 消息指廣州校方稱因「嫖娼」被捕

在反送中運動期間提供人道中醫支援的組織「國難忠醫」，其中一名在廣州中醫藥大學就讀的成員，本月 8 日在廣州的學校宿舍突然被帶走。可靠消息人士向《立場新聞》透露，廣州中醫藥大學在近日一次內部會議中，稱該名學生因涉「嫖娼」在廣州市一間酒店被捕，並聲稱學生對嫖娼行為「供認不諱」。「國難忠醫」回應本網查詢時表示：「清者自清，自行考量。」

「國難忠醫」成員於本月 10 日聯同失踪成員母親見記者，表示失踪成員在 1 月 8 日（周三）凌晨在宿舍突然被捉走，懷疑他被行政拘留，他的房友亦一度被扣留 24 小時。

據可靠消息人士透露，被帶走的香港學生姓郭，廣州中醫藥大學校方日前在一次內部會議中聲稱，民警在廣州市越秀區上苑酒店，以「嫖娼」罪名拘捕郭同學，同場拘捕一名賣淫女子。

校方又稱，民警查明郭同學涉嫌於 11 月 8 日及 12 月 16 日，以同樣方式進行嫖娼的違法行為，並指郭同學對嫖娼行為「供認不諱」。

消息人士證實，郭同學目前仍未獲內地當局釋放，家人朋友亦無法與其聯繫。

又屈叫雞

被叫雞

又靠屈

被嫖妓

推！大家唔好唔記得啲手足呀！

其實叫雞有咩問題

話得你嫖娼即係政治原因被捕

順我者昌 逆我者嫖娼

Who Do You Call When the Police Murders？

冇新意，屈鳩人，正仆街

在廣州市一間酒店被捕

学习啫

ᶘ ͡°ᴥ͡°ᶅ

等你個名臭哂人格謀殺

而家畀共匪告叫雞反而係清白嘅證明

又一單被加插罪名

又係叫雞
個個政治犯都係衰叫雞

下下都咁做，依家反而變成人格肯定

真嫖係無事，搞民主自由就叫嫖娼

順我者昌，逆我者被嫖娼

又係同一招

次次都屈撚依樣

錯在點解仲返大陸

同simon一樣 手足受完刑 唔認叛亂罪 然後承被叫雞換自由

又黎
悶唔悶d呀撚樣, 無哂招數啦咩

講左十萬次佢哋要翻去實習
係冇得揀 因為香港根本冇中醫院
之前有講過話可唔可以用台灣代替 但係比當局ban左

又人格謀殺。但叫雞有咩問題？妓女誠信仲可靠過支共，你話你係共產黨員就人人得而誅之。妓女係最遠古職業，你支那都係靠黃色事業起家，扮乜撚野。

中囯冇娼妓
但中囯女人係雞？

叫雞同人格我都唔知有咩關係

叫你老母冇問題

真叫雞反而可能無事

推呀屌

喂阿哥，一係武裝叛亂一係叫雞
老閪都叫雞啦

有無新意

被叫雞14日岀得翻黎保到人身安全先啦，唔係叛國個d已經好好

呢條罪名d廢老藍絲一長都信
覺得天下間男人都係雞蟲

同一招用第二次除咗廢老有冇人會信

開始懷疑以前果啲係咪都係真

又老屈

又被叫雞

講真起碼出到黎先
手足安危最重要

其實國難醫人都係盡本分啫，咁都要拉而且佢哋有份推動黃色經濟圈，有賣茶葉有做年宵，相當落力

解決辦法只有一個就係唔好上去

嫖娼大國
人均嫖娼

又屈

次次都嫖妓
比d新意啦

又嫖妓

支那窮得只剩下雞

On撚79支共
但點都好等佢安全落返香港先

支持送中條例果D藍屍會話你無犯法驚D咩
而家有辦你睇

最叻就屈人叫雞

大陸女人全部都係雞

全部大陸女人都係雞

見上次咁多連登仔信
緊係黎多次
遲下整條酒店內普通行路片自然又會有堆人信架啦

好明顯啦

Z

人格謀殺

大家冇再關注叫唔叫雞
重點係1月8日起 同學仲未釋放

順我者娼,逆我者嫖娼

起碼仲要坐多8日先放

用到爛

除咗嫖之外，仲有冇第2招

真係痴撚線.....

一係就話你危害國家安全，一係就嫖妓

屌一貫手法

肉在砧板上

支那人淨係識做雞只可以屈呢個罪

諗起劉馬車

悶唔悶D

又叫雞
幾十年前民智未開就話可以人格謀殺姐
而家有幾閒

又叫雞
黃絲=叫雞？

Push

生路
死路

點會無得選

其實咁樣屈人 香港人咪仲嬲 又唔服你大陸

唔講以為支那雞全球no.1個個都仆上去冒險叫雞

咁莞式真係國技黎既

中國無雞

睇番鄭文傑 係大紀元既訪問 就知依對事會不停發生 不停有人拉上大陸被嫖妓 有咩都唔好亂去大陸喇

又用呢招 無黎新意

屌你老母又係咁

我第一次都唔信

因為喺大陸叫雞真係犯法，而且入你呢樣嘢太易，仲可以變相解釋埋點解捉完人唔公佈唔通知家屬

有冇新招

又一個莫須有罪名

強姦隻豬

次撚次都係禁樣

push

利害了他的國，不愧是不捉政治犯的狗國

個個返支那都係話叫雞俾人拉
唔通支那真係一個大雞竇 ? 個個女人都係雞 ?

有無其他罪？

你知唔知自己講緊乜
blame the victim
點解唔係blame government

嫖娼今時今日係榮譽

到時人民日報：
十八區遍地嫖娼
嫖娼者手持武器嫖娼
嫖娼者與防暴街頭對峙
防暴開槍打嫖娼者
嫖娼經濟圈不得人心

嫖娼尚未成功，各位仍需努力

點解唔換個角度
明知山有虎，偏要向山行
既然決心上山就已經要有一定準備

係香港還有人救到
係中國想揾邊個救

唔係話怪唔怪責，蠢唔蠢既問題

這種極高風險，理應避其則吉

可唔可以有少少新意

咩大學

梁榮基係咁 鄭文傑又係咁

天滅共產黨

好彩有人關注先被嫖娼

冇人關注嗰啲唔知會點

一早知啦！ 同英國領事館嗰個約埋一齊去嗎哈哈⋯⋯

唔知聽日有片睇咪？

真係cls

推

老老實實 學中醫搵土炮算啦
屌你支那D中醫都信得過?

又係叫

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

又係咁
專登去到你廣州玩？

又被嫖妓

大學咁捨得比2300叫雞？ 有無咁貴既雞 ？